有冇人記得泥菩薩探肛段錄音

條友把聲毒到 而家扮偽娘成日小妹小妹

聽到都打冷震

高汁
強post留名

邊段

咁都比我搵返

原來距系變態佬

令女把聲都難聽ga la

Y成日狙擊

叫佢唔好再小妹小妹得唔得呀

蓋清ho ball

收到風佢叫小妹牙

距你老母
系你老母

青頭肥仔

屌你老母呀膠登仔

樓主講得好

蓋清

蓋

我淨係記得佢條撚屌爛尾仲成日追文
一開始都會屌下佢，但後尾佢擺明搏存在感就屌都費事

Yes

支持蓋CHING

蓋青難得講人話

不知幾好丁

蓋ching

快d清算佢把啦

聽左十幾秒就頂唔順，好撚想嘔

Yes 好撚難聽

點解你咁7仲敢扮偽娘

嘩屌

好撚柒核凸

小妹只係柒

叔叔不行了

好波

死青頭仔，你把聲好猥瑣好撚難聽啊，肥仔聲

好煩呀你

男人老狗扮女人

Ching ho ball

CosB 好波

撐你

funson

但...但...
我...我...

蓋青ho ball

咩能野錄音黎

🖕🏾

肥柒毒人妖

好撚柒

好嘔心

李魯味
我究睇緊嘜鳩野

死毒撚

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

死毒撚口疾疾

獌狗成班跟本同強國人一撚樣，覺得有錢大撚晒
有錢全世界所有球星都任你揀
日日ff買奧巴米羊、基沙文、b朗、kroos等等
咁撚中意球星唔去捧鍠疤
買撚晒鍠疤嘅人番黎咪又係一隊名為獌聯嘅鍠吧
咁嘅球迷真係得啖笑，到底係咪真心中意個球會

留名

青頭仔

g

G

收皮啦 屌你老母

跟班青頭仔